美國1月6號50個州就會向國會報告投票結果 , 只要各有一名參眾議員質疑結果

就可以立即觸發全體投票去決定是否接受結果 , 如果50個州都有參眾議員質疑結果 , 就會投票 50次 , 而每一次投票前討論時限係兩小時

已經有議員講明會質疑，仲話已經聯絡左一班議員一齊做